依家香港人就好拎住隻及手煙唔識ALL IN

要求：

1. 撤回條例
2. 撤回612定性為「暴動」
3. 釋放義士
4. 徹底調查黑警濫用暴力
5. 撤回人工島！

發圍兼起啤 林鄭都企歪

對於香港人既進取
見好就收啦
撤回定性「暴動」就夠
再多 就有人指責你

香港規矩 投訴輸一半

投降"